Double Major HBA係咪垃圾？

諗住Double major crim and communication,grad到就係Honour BA,返香港係咪都係乞食？
利申楓葉撚三大

楓葉三大

巴打讀咩

讀乜都話乞食架啦
自己handle到又讀得開心咪算
不過如果你有得留喺嗰邊就最好

我係Canadian citizen,隨時要返來都得，所以應該唔留

係衰過垃圾